琴日止蝕清哂d 貨

屌你。。。。。

你個名已經講哂出黎

on9
通常單日大跌後第二日都會升返

琴日全球股災
我d 輪打哂。。。。

話唔定今日放d人都會後悔

琴日牛既死牛
輪既輸到仆街，點唔打

鬼知啦, 可能聽日你又威返呢

chok 到咁

無人叫你玩衍生工具
玩得就預左打

堅係股災唔跌足4-5日都唔彈

唉美股琴日咁撚樣尾市夾
玩撚哂啦

真係好撚灰而家

輸錢都算
屌穿哂止蝕，環球跌市
止蝕保本竟然係錯

咁你重開post嘈黎做乜？ 你自己都覺得做岩左

你冇錯，有啲野個多幾日先知

大戶就係專門撚你呢d傻散

都未填到尋日蝕果啲

巴打都入左黎
我而家覺得好似一直以黎學返黎既操作都係錯哂。。。

輸得好唔甘心

成支陰食返一半，唉

事實就係琴日唔止蝕，加牛溝反而會發達

記住我哋嘅反手心法，而家追貨可能聽日又輸到仆街，有機會係彈散市

真係當正自己估市精英咩

你咁諗會搞死自己 有早知冇人番工la

反而我覺得你要諗既係下次再有咁既情況點做 究竟係清哂定減倉?

琴日堆輪跌3 成幾
有正股跌1 成

唉

我琴日都有唸，如果再錯邊
今日再跌一千點會點

會死

而家唔知點好，起到食花生睇

打哂重止乜
唔爭在la

穿左50天線 加大成交

別再賭~
天命最高

俾你捉到路，呢個世界就冇老千啦

牛3上落波幅大，跌10%止蝕好易奶野，d人建議要20%，不過總有例外

咁做你先玩得耐 如果今日唔係升而係跌 或者今日反彈少少再跌過 你都唔知要坐幾耐
就算而家真係見底開始升返 你後追入去頂多都係唔見左反彈果段升幅

如果今日唔係升而係跌
係輸身家

我一半玩輪一半正股

單日跌11 ％
單單2007 計，我冇呢隻啦但佢咁點唔走

輪如玩買大細

牛3後玩輪
如係個鋼線上玩買大細

點都好過輸身家

最後逃生門

如果琴晚美股再跌，今日恆指一定跌2千幾，大把人恐慌性拋貨

樓主直接過大海賭重快啦

見琴晚美股狂升今朝都唔入市？

巴打唔洗驚, 回緊

琴晚仲有覺好訓

好在冇day high 入市

今日又引左一大堆人買蟹

巴打做左就唔好諗咁多
我之前同你一樣 跌到傻所以止蝕 覺得係正常做法
但放完全部升返哂 勁後悔
之後做錯決定追返 坐到依家

多謝上證

今朝咩都唔做食花生咋